一月三十日 沙田新年財

信就跟 唔信就唔信

第一場

快樂火龍 永恆光輝 齊齊歡欣 大行情
建議鐵角

希望幫大家贏新年財 新年快樂

轉轉唔要快樂火龍 要神寶金剛 其他一樣

跟

樓主

羊大錢

留名

鐵角係連贏 咁姐係買膽定腳

鐵角解互串

屌
買唔切7-13-14

中多謝巴打
贏多d

差d中埋q
多謝巴打

回來了

8 7 多謝樓主 樓主回來了

睇漏2樓 跟錯

多謝樓主 7,8

中 多謝樓主

仲有冇

蔣嘉琦 推騎un 吓 un 吓 好有節奏

留名發財

召喚樓主

第二場有無心水

好

第二場

情趣 津津樂道 加喜

子建要左情趣

信就gun
唔好質疑

仆街。4重彩膽黎

補埋安友呀

安友落飛要補

補唔切 已截
拜託下次早多少少講

12 入唔切

多謝 中中中！

走漏左安友

無計呀sorry 下次早少少 郭撚落飛點都要補補

4重彩差隻1

買左2568四連環

下場再黎

得番10蚊點買好

同求

雷神

樓主係買幾隻 仲要補飛先中個隻
你地得追$10可以唔洗跟啦

2 ， 14 ，5

點睇4號

樓主呢

仲有無補飛
已跟

精彩樂韻有事？

潘頓隻馬做咩

LM

好亂啱啱個場
呢場又得個8隻馬
等第5場算啦

樓主第4場點算

2,4 中意可以要埋有得威

呢場買左1 2 3三重彩算 小注玩下

樓主下場

莫雷拉做咩撚樣

8,4,9 下場

同路搭多隻13

隻4號 跌多跌到咁犀利 都係收皮

下場下場

下場

郭能俾人撞

仲有冇水，巴打

34單棍